而家真係要慢要拖

希望大家就少少做任何嘢或者要送頭
全世界10月1號集氣出嚟大龍鳳
慶祝國慶
話知佢拉咗一千幾百人
到時全世界都會睇住